北漏杜拉 木精塞改

北漏杜拉 木精塞改
夜團進越喃 奶劣執行大含禁
盜奶夜獸 忍團印越濫
煙執入緊行禁 哀訓笨湧薈最反微搵來震底
捨被蓋瀨忍耐入緊肥忽
拿忍耐入緊肥忽
話可寫禁歌捉賊弄鬧
且律秘乘貢 大碌竹霸
話可寫被監禁
叻樣艾瀨埋越南

90後撚會識咩

洞拉/奶 not 杜拉
利申 90後

有無翻譯,00後咩都唔識

樓豬未聽過，上YouTube音譯
跟住喺度扮老屎忽，似係中學雞

細個放學坐小巴日日聽

木尖塞妹

葛民輝沙士惡搞版 都好好笑

識咗又點

河瀉禁果竹卡能鬧

恩別政策

拼音大陸狗

以前無綫節目《笑聲救地球》有個環節叫做「畢漏杜拉形象室」
利申 80後

哪裡執行大行動

越南廣播

利申：93

笑聲救地球對97後既描述中曬